真股災

酒呀

真係股災呀

走唔切呀

走得快 好世界

痴線。
好恐怖下

成個美股啲錢走曬去 GME 同AMC到 狼撚到幾點

AMD 趺乜鳩

有貨好走啦

股災嚟緊

全部都跌

加
倉

走唔到呀俾我走呀

個倉全紅 過年食屎

股joy

屌你老母 ft 都溶

屌

仲唔走呀？

真係關GME事咩 會一隻股票拖累大市？

GME AMC之亂

AMD 跌得特別甘

就算唔關佢事 都比佢嚇親啦 驚就拋售

走得快 好世界呀

班gme amc撚遲d真係仆街唔好喊

呢個星期唔洗睇啦 跌到仆街

屌你老母
跌

你就仆 賺幾10幾個

執豆好時機

一晚輸幾皮

係到尋日清曬倉
不過應該唔少人要跳樓

人地睇緊淺水灣樓 你慢慢喊

今晚係最後機會 酒呀

個個賣其他股入去執錢 點都有關係

好撚恐怖。。。

你隊爆咗啲機構咪要賣其他股票拎錢補倉囉 。依家係鬥燒錢，你夾死一班空軍一樣會有另一班空軍見個價吸引埋嚟沽。玩到最可以肯定贏既得頭一批買同埋唔貪心走得快既。沽既都係得搏中最後面沽嗰批既贏到。

升返小小 比你走呀

本身都過高

我唔玩啦 俾返啲錢我啊

PLTR 勁

主要係Boeing 衰，太多supplier 等佢開飯

根本買都買唔到

最後機會

咩撚都買唔到

見証歷史打爆沽空機構but引發股災全民埋單滿意未

V緊 咪又係唔走

好彩入左少少gme救全家

希望你啱

尋日賣左啲
今日又買返啲

又多一個扮股神 Cute Cute

頭先諗住不問價走點知排勁耐，嬲嬲地諗住由鳩佢跌算

而家反而開始收復失地

11月到宜家贏嘅錢係一星期輸晒

AAPL 好頂得

買左咩？

買咗gme表示今日無股災 個倉升咗10%

唔驚啦

別人恐懼

AMC又停

係咪無人買到
咁會唔會無乜買盤

人棄我取 正股驚閪 唔怕 Drop to zero

心態正確

幾隻spac，幾集penny stock，高位入左bngo，本細玩唔到大股，帳面輸4-5000

大家炒緊AMC同Gme果陣
比特幣呢 跌破左3萬

慘囝，儲多啲買大股啦，最多扑暈自己

究竟GME會唔會引發系統性風險

好彩仲保到本

有咩

D人unwind btc去炒gme?

跌少少嗌生嗌死

全部投行破產

Rkt 終於吐氣揚眉

又係你

有賺咪放
蝕咪sh
驚西咩

650 ALL IN 左TSLA, 一D都唔驚

清賣mind

屌 100走左FUTU又話股joy既

成班傻散震一震就走
莊家唔割你割邊個

怕西咩 正股長坐

跌哂就嗌唔到㗎啦

On9股災已完

登登做到嘢，侵侵搞到個市不停升無位入貨

真

股災完畢，v返上去

跌3百點都叫股災

每日300點

假股災 真特價

撚有跌咩on9 舉例邊幾隻跌呀

跌十日我都未驚過

-100等如股災
+100等於爆升

冇 其實個市升緊

仲有APPL 放心收市就160

MSFT都係

股Joy

-220k 變-9k

特價時段已完

咁撚驚, 你走啦

走哂 後悔了

執返條命

220k usd

早知走啦屌

Your first lost is the best lost

跌太少了...

hkd, 你可以揀currency

想回家

睇下尋日成交量...

股災嚟啦

倉位5%都未有，衰係amd 度，不過appn abnb fubo lmnd救返

對上一次應該係舊年九月，兩三日冇左20%要cut loss 轉去d會升得翻嘅

大戶攞其他股票抵押嚟借GME沽，銀行見GME升咁勁斬鳩大戶倉

係關班沽空佬事囉
130%?

早兩日+140k變-140k, 埋單執幾百
個volatility 都幾勁

今次真係要走

仆街咁樣比班撚樣玩一玩，個倉跌左幾廿萬
到時真係玩大左就仆街

公布完業績會直插 最後逃生門

咪玩
今年個財報一定超勁

呢期要beat the estimate with surprise 先會升少少

AAPL喎 次次都跌

望下AMB，beat 到不過個冇surprise 即跌

豬死了

AMD

燒山燈力太勁喇。
蕭生仆街死啦。

唔比買賣 錢留低 大戶走晒平晒倉比你地人踩人啦

冇啦啦又會trade唔到

好明顯夾埋

彈反了 距離返屋企又近左一步

buy the dip

確認股災

回吓再入

Strong hold makes perfect!

全倉減半保平安

買sqqq定uvxy好

好在個倉8成pltr其他cash先頂得住

勁

諗住睇埋今晚盤前開市。洗考慮清倉

空多吉少

純粹好運